你地對唔對得住所有前線嘅手足

200萬人上街 只有12萬人聯署反對加薪俾黑警 你地對唔對得住所有前線嘅手足

未簽嘅真係請幫下手，已簽嘅就發去自己認識嘅群組中，謝謝！